iphone x 求銀色 64gb

真心自用 64gb 銀色 一齊攞貨 即場拆機 求大愛 原價放